0.0.0.0:5532

php bin/console app:add-user

il FAUT ajouter un écouteur d'évènement ET nelmio_api_cors pour pouvoir faire du CORS même avec le serveur intégré à SYmfony



je voudrais sérialiser le projet avec ses evènements 
// https://symfony.com/doc/current/components/serializer.html#handling-circular-references